生存左十幾年，今日係屋企終於發理左呢個秘密

大家點睇

屌你老母

勿爆岀黎
唔好益cd rom

習慣咗就冇事

樓下係on9仔

樓上好靚仔